Hi 淡友 (844)

升升升

牛牛哈
萬升

牛 G E L 牛 牛 哈

今日升幾多

太太肯定又熊左啦屌

好明顯係放鷹都升我已經諗唔到乜原因

有權太 冇窮人

930開市直上270劏熊

牛gel

琴日入左EBAYL 26.36 ~ 200 股
呢兩日有26.70 就走

權太係牛都照爆上270劏熊,有老美牛3帶住,權太都擋唔住

唔係咁樣比個傻鳩扑中qq 呀

閪騰比人mark 330

鬼國Pmi 49.3
實托市
千升

美期咁快回？

期權我用美股操作~

呢個月美國打爆左好多SC

Range today

26809 >> 26602<<< >> 26450

今個月食左T SP, CISCO SP
KO SP 54 下個星期知點死
HYG 86.50 明天到期
爽yy

今日唔行Range

0.010 冇得輸 食50格走人

食SP
又成人台

新既一日又唔洗番學既日子

T 同CISCO 都唔錯..
有啲肉地..
波就細啲

牛牛gel

屌 一朝早又成人台

咁咪可以跟你搵食

又係搵大錢既時

都有30-40格食,肥過肥仔水

有無咩極熊推介

今日無咩心水 不過想入極熊

只係操作位
e.g.
26809 升穿.. 向上行100
接近26809 唔應該牛

26602 接近唔應該熊..
穿26602 >> 20 MA~

今日實好多極熊

期指DL已出,26693

鬼妹

我都想

反手牛先

牛軍日日贏

今日實有

升4.8都要比你鬧
升夠14.8殺你熊倉咪要比你迫性交

快入熊，個市一開會人踩人

升40點 乞衣咩

以後唔再減息呀！個市一陣人踩人你信唔信？

一d力都冇喇 molamola

以後?

一陣穿頭破腳

302 破發

係呀，以後！

期指儲夠力係咁刷DH了

今日上270,有30格食啦

苦主區有4.0 入

琴日賭癮起 3.51 入左
五分鐘3.32 走左

short 等於-之嘛

個人覺得會抽高開淡倉

中手游 2.97 有啲想衝

唔驚就衝

仆你個街 早左放牛

策略！回調開call

熊左

入熊了

收手 時機已過

20格牛食左
要熊
假升

食少10幾格 巴打

唔好信住 引完熊又爆上

26844 都升穿埋,,
今日可能會試到270

冇啦
琴日手痕奶左野

唔好手痕佔股票

今日上到278就會食一食牛

一定跌
唔好中陷阱

overshot唔計！

升乜鳩

升1200

一定等調先開..
最多唔賺

55271 0.036熊左小注
會溝
0.02就止蝕
一定升得太假

唔好手痕熊..
今日好大力..
一開市穿左幾個位~

起馬升300 今日
家陣入熊係送死

今日絕對超信心同一姐作對

次次都係心急比大戶大棍嚇走
掛低10格 夠膽升上黎

都話跌唔落啦

牛軍今日玩完
岩岩入牛就中哂伏
鳩蛇話既

尋日過唔到關
不過你都有幾十蚊飯錢賺

100手有時好難走貨

哇屌咩事大棍

一百點棍
屌

屌你 燈到

271要死了

wa

ON9 今日升300點 最少
自己放早左就想個市回

低1格就無問題 唔貪盡

都講左 又唔撚信

走寶添

個一下

屌 瑞銀又食格

正到 啱啱好食到嗰棍

講左幾多次

今次好突破啦唔該

大家開心追牛大戶會好開心
睇住呀！

估佢今日升佢又真係升 偏偏就冇買

有無人中間熊左

我都無買

升完,又係時候急回200點引熊

我輸左1K走左

睇住qq黎玩

家下又怕會高J，唔敢入

百幾億夾左300點上去

回到200點都唔入熊啦

回100 壓彈弓千升
牛 G E L 牛 牛 哈

真心講唔好追牛啦
會跌

今次都唔突破真係諗唔撚明
減息 中美今個月簽野 脫歐延期 4中全會今日完
美女都上試緊歷史高位 仲有得爆上去
港女都唔突破 起馬280
真係禁市禁到出哂面

回200點實震走哂啲牛先再爆上

真係比佢吹脹 有時玩動物真係好講心裡質素

做咗牛軍之後個人都開心咗好多
覺得海闊天空

又係度乾夾 on99

有信心升 牛一牛先

大戶上晒彈，臨射見到權太所以疾一疾

勇者熊

唔敢膽熊都唔好牛
唔好比大戶引到

熊咗 5格

升左300點,今日唔會有力再上,一係磨,一係急回震牛引熊

個一百點棍就係大戶走佬棍
食到既恭喜你
千萬不要牛

而家入極熊都幾抵搏

好不安 次次買親都死呢間

準備向下

想熊既..
自己諗下下邊有幾多點俾你食先好開

唔好 入左牛

希望大家醒水食到就走
下午返黎睇大家咩戰績

牛trap

爆回

好快又升

下午仲有26850我表演今晚屌2條女

如果今日倒啲，我表演屙完屎幫自己毒龍鑽

模擬倉6855蝕幾皮野

跌

我被打靶王入左熊，個市要爆升了

搵定位牛都好~

特價牛
今日273

唔好講轉燈啦
今日收低過26800

我被打靶王開市入左熊

冇可能啦，大陸跌，港女都冇反應，呢個位入牛就真

你自含數都未找

下午267

巴打有冇興趣做partime

慘
我都仲叫有20格過夜牛頂住唔洗輸
你中左伏

而家個位再升好似未夠力..
(未回夠)
就咁上去既話27000 左右會頂

未得

要熊其實可以
100%已到dh
不過牛熊呢家野信自己好
唔好跟左輸錢就屌我

e d 位買牛好過啦

270穿硬 否則唔會試到咁多次

不過講真買牛真係易過熊，有幾可見過大升後會急插，急插再大彈就成日有

劍指三幻八

不停升 唔怕

請學生哥架咋 執頭執尾

Day high

diamond hill

正

Diu hi

on9 市

Thank you

屌
你仲有燈力

Dllm

入完熊坐5格屌

靜啦屌你

屌

暴力救完市再暴力拉低
好野

密食當三番 又5格熊

我一朝早入輸廿格

好多手？

噤都食到熊，高手

咁又唔多，十手左右，不過啱啱出糧入又輸

買左熊個d
我真係恭喜哂你地

今日有咩消息？
定純9 升？

依家山頂好抵博啦

係牛軍發力

係大戶震完倉
跟住就夾倉
生生不息呀

無消息等於好消息升劍指返兩萬八，牛市重臨

下午見
目標268樓下

let's sing the sing sing song

升夠就跌 跌夠就升
三三不盡 六六無窮
緣起緣滅 隨緣自在

咁都唔回

真係好撚野

上証插到DL港女都無反應

單日轉晒勢，港女當自強

快d講你仲有冇牛

師主
你已經參透世事
正式出家
法號腳膠
腳膠大師

港交所又炒阿里
無限翻炒

遲d又再炒買大豆

有邊次唔係今日跌完第二日升返哂
真的太易玩

買牛日日贏

依有小雙頂
熊軍們 殺丫!!!!

港獨
大陸dl

爺西抽一下港女已經高潮爆上去

期死到唔肯跌現貨彈小小佢就大大棍上

咪係做咩姐佢

地產股幾時肯升

12月期高力66點，牛氣衝天

高水

今日真係唔識玩

回少少引堆熊咪可以殺哂囉
大戶賺夠？

食左十幾格100手熊

2~3格就走

怕比人捉我老鼠唔玩住

勁人

咁樣妹一日？

26970 set +

不像 回大棍

算 唔賭

企得上27000就望空
然後就落鞭

雙底已成
下午火箭升空

如果今次都衝唔上26940
做個3頂 我就All in熊爆佢

勇者

hi點解我要轉隊

殺熊喇

大大棍

好彩-3格走左熊又爆升

期已穿270

熊得

搭咗火箭

好似未到站~

真係衝270

今日會0價值

已經dh入熊咖啦 點知再有Dh 屌

睇咗咁耐 發現一姐真係幾有料
呢幾次都行啱方向
我決定聽佢講熊一熊

好

火箭上3萬點

點解仲有dh

港獨

恆指未上

Cls

Diu 買左極熊 先再升 好驚走唔到

270 熊

唔驚啦 宜家唔走 啪硬

啪

3百幾成交升400 點

買左熊既真係恭喜哂
春袋都爆埋

26920買撚左熊呀屌佢老母
夾撚死人

27000都唔回

回左啦 回左20點

三格走左

2幻8！！！

56266比大戶吸哂 好癲

食左三格

3幻8

下年今日 恆指見6位數

日日升

今日專食回個下都FAT到我

點解上返10MA 都咁急熊

我食回個幾廿點

期都話可以set止蝕盤..
熊既話走唔切喎

做咗牛軍個人真係舒暢

打靶自動自蝕

真係走唔切

好正～PMI咁曳都爆上27000

中午尾市又到磨時間..
唔好手痕熊住呀..
等下晝到阻力見回先好熊...

牛既話冇位..

成朝又係朝啲賭仔注..
贏得2.5

2.5 mil

回都唔識回

睇curve諗起下午開市裂口低開都驚

大貓減息

等食500點好過

係信數據

休息下啦

0.125% 去返 0.001% 近冇利息既儲蓄戶口

上到27000點都無力掛,總要回番100點

加大都冇

真定假

甩P？

27028不死熊

仲有30點 應該正常都0.013啦
仆街瑞字頭

熊左輸緊
牛左大賺

如果11:59未啪
可以入小小56206過lunch

MACD 15 min call signal .
邊度會跌

而家入熊,今日尾市放,好大機執番10-20格

嘩甩左P

真心衰極都回到270

多謝大家

真係啵

骨都執唔返點算？
下午被殺
聽日裂口高開
剩餘價都食埋你

準備震口

點睇到

等睇牛放哂大野震落

睇個勢午市想一棍急回震走哂牛仔

玩好大?使唔使係咁燈

尋日期結完
以為今日係11月
中毒太深

現貨27000個沽壓唔係講笑,

我D熊仔

11月 中美簽到約
12月12 英國大選後脫到歐

會否大爆升

唔好燈好冇
D熊冇嫁啦
岩岩反手入左牛
即時比人左右打左好多巴

我食完格走哂

恆指上到27000就入左 不過食3格走左LOR

啲牛今朝走哂未

佢牛過升天

無啦270穿既機會非常高
唔通突然有消息一野打落咩

應該同我一樣 食回個下

邊隻？

lunch 前假跌,牛軍最後上車機會

極熊又5格

山頂熊真好

100手牛已經入左, 扮跌呢招真係次次都試好ON9

呢個時間 我都只敢食3格走

食兩格，金拱門見

要清走D坐唔定既老散 先彈到

唉，今朝操作好差豬咗2k
就係比佢扮跌呃咗

睇我下午點收錢, 用呢1個鐘時間搵定酒店G先

凍

如果dh收個唔熊既理由

點解唔個日有WIN就收手

係時間熊了

好流

減息原來

我無特別去追數呢個心魔
11點打後都花生MODE緊

我未win

求權太著燈出啟示

兩日冇咗 11K

係咪怕左一蚊機械人 政府唔想收稅

你地唔係個個牛high緊咩

我貪心，想學你食下熊

痴線我食回吐炸

豬緊4k

我走熊食格係因為熊價錢但d

低

贏錢又屎忽痕，25998點回收牛，轉晒26578回收牛，總數4M

一齊去叫雞

27028 熊 上上落落

今日唔過270可以搏熊啵 上面200止蝕
下面有500

熊熊們要上ifc了

回緊喎

企鵝升咁少想點先

熊軍又嚇鬼

下午又有一批🐻🐨🐼上路了

人食架？狗都唔屌喎

回完再升

呢隻你過夜呀？

我都想有人煮狗飯我食

苦瓜撚肉

好核突

白白淨淨冇性病

下午上定落

原來你咁老

ff 底位call 轉都好

屋企由細食苦瓜到大 無暗瘡煩惱
成日一大包薯片食

香港面臨被淹沒風險

餐餐食苦瓜？

仆街了

仲有咩消息會跌

通常跌咗先有消息

剛剛入

熊熊熊🐻

未驚過呀！倒跌丫夠卜！

係真就好

跌啦睇爬啦

在北京，商務部新聞發言人表示，中美雙方貿易團隊一直保持密切溝通，目前磋商工作進展順利，雙方按原定計劃繼續進行推進磋商等各項工作，雙方牽頭人將於星期五再次通話。

中美原訂安排兩國領導人下月在智利出席亞太經合組織領導人非正式會議期間，簽署首階段貿易協議，但智利因應當地局勢不穩，宣布取消主辦會議，有報道說，中方建議改在澳門簽署。

追牛

咩事急回

獅子減息地產股暴升，仲入熊？

邊有急回

嗱而家回緊啦，熊軍逃生門好走

🐻🐨🐼不怕死

熊軍好走啦平手比你地走

實穿27200喇，果度重熊區

有無高追牛揮下手

唔好咁惡好喎

又唔可以咁講，上年24540點嗰陣，樓下都大把重牛區，係唔殺呀，之後點你自己睇返，不過今次似係一嘢殺上去冇回頭

香港減息個市有排升，牛仔早入早享受

驚西咩，等陣一野轟上去，熊軍好走啦，比哂逃生門你地

捕獸trap
準備失血過多啦

同路人

平條春咩

大好友

三跑一邊起一邊沉

岩岩追左40隻

你明明話自己熊

所以更加要快d起 唔係點增加gdp

0.02又入左
唔洗輸

我問有無人牛
唔係話我買左牛

唔使劣喎，磨磨下又轟天炮

支持今日DH收市

牛軍準備11月迎接大時代

27000熊左，轉燈快

個市咁強，唔做大好友做乜？

大時代有方展博同丁蟹喎

死得快就真

追咩

回50比我走

熊軍好快走啦，牛軍就黎要上反手入牛啦

反手熊屌你老母

牛仔

又要作戰

有冇巴打熊左~

轉頭

入左少少

0.036一注，0.02一注
驚西

16升2蚊 我牛仲要跌

700咁超賣，業績後肯定升到你唔信，個市仲邊有得跌呀？

買熊日日豬

熊要食架啦

大陸全日dl但仲dh緊

3格

買熊就升，買牛就跌

想跟

MISS錯時機

26988 +

跟喇，一陣齊齊去刑場

依個勢話無274都無人信啦

現貨好軟,期貨想升都無得升

3點後打硬

嘩

我發覺你真係重熊架喎

輸唔起咩

權太呢

call jor

🐻🐨🐼準備好上路未

牛牛哈

我都入左40隻

早知今日

儈子手彈已上

.....咪住先

講左咁耐權太咩倉位

唔見咗

開兩邊

應該會彈一野

食哂LOR 對於我來講 牛熊伙無分別

我500手新地牛跌到仆街
升2.5蚊都跌到癲左 法興點搞

中左trap
死硬
指標全跌
有部份跌2-3%

又落緊,高位入熊無得輸

好彩有跟 有3格

玩火棒好撚HIGH

IG +380果時入左熊

3格走左味

升幾百點落幾十點

睇你發財
我睇單邊唔汁格了

未

成日落果少少就吹奏
依家都未回到半山

走2轉就收手 唔睇單邊

🐻🐨🐼轉燈先出黎啦

3點半見

🐻🐨🐼仲係去上水屠房的車上面訓緊

點解咁有信心

鳩SIR 等你帶我去玩模特

1:55準時爆上

妹能到幾時

QQ開始黎料

屌下個市肯郁未... 屌屌屌...屌你老母... 陳庭佳...陳庭佳

睇路呀

27028 好玩
最有反應
出出入入

用你家姐交換制唔制先

好快有入冇出

隻垃圾豬到我仆街

差啲走唔到 冇人接

你想開人家姐罐頭？

2點準備阿爺-20

等價交換

等肛交換

肯郁未呀...

牛牛逃生出口

家姐重要過模特兒妹妹
我玩住日本模特兒先

跌啦on9

今日港女好撚精彩

再唔穿269 就3底
聽日見273

屌屌屌...屌你老母... 陳庭佳...陳庭佳... 落啦！

熊仔呀

56266依隻閪撚到
今朝比人壓到落0.11

法興唔係良心 l輪商咩？

擺明特價牛time

都係難逃一輸

牛仔睇路，準備轉燈

最後上車機會

升緊二百幾點轉燈

穿269

大戶有心撚真係心血少都比人震走

鄭融入場！明明綠燈轉頭變成紅燈

屌你老母仲諗住訓
見到佢跌
點訓呀

訓醒收錢

訓啦柒頭

熊軍全面進場

265-270行 你驚嘜

日本負利率都仲有得減, 今次牛到上天啦

日央行修訂前膽指引 表明或把利率降至更低水平

引熊

想all in熊，會否太衝動

20點上落

會 買咩都好要分注

2格2格

牛熊玩分注？

有咩問題

又升番哂

屌你老味摩通都食格

買牛今日一定食價

栄純君,幾時三振哂班熊軍

270高位接左牛 點部署好

等收錢

買部數錢機先

驚條春，過夜等數錢喇

1000

太興奮
好似買馬咁
中左會想係咁賽後炮

屌 放完熊升多三格

0.036出哂熊

碌落山

真・無限炒減息
再配合埋真・無限QE

我已經見唔到頂

11月，25000見

265打靶唔洗放

沖完個涼 D熊仔價錢

你fatfat 啦

第一注打和
第二注16格

入親牛熊都即坐，玩晒啦

🐻🐨🐼仲未訓醒，未到屠房

反手再反手

趁有得走 反手改過自身罷啦

牛左博10分鍾今反彈
50點即食

唔好咁講 個個咁撚醒就乾升無成交

又係支那隊表演時間，牛gel！

歐減 美減 歐減 美再減 中國減 香港減 美又減 日減
黎緊又LOOP 番去歐減
根本就無限LOOP
有樣野不約而同都係可以無限
跌有限...升_ _

🐻🐨🐼走頭無路了

小心trap啦

今日轉燈我表演吞精

qq一日唔開倒車
熊仔都仲會好驚

想睇，會唔會直播

拍片OK?

回到268

竟然唔彈下
今日收工

權太到底乜倉位

可能一陣再落？

都係戒plus 500.
close account算

幾時約埋去玩

咁玩咩？

玩牛熊算..
遲啲有錢玩返細期

1.25 / 1點太無聊..
同埋太少錢反而成日鳩買

Noooo

咁又係 好似我一手黨咁，可以放心落注
做壞習慣

唔好啦，上返 269 畀我平手走牛啦

真係做壞曬

同埋落盤真係太方便..
一禁就落
成日衰衝動鳩買

等你考慮完出賣家姐之時
就係我地相見既日子

等神祕力量出現

我都係 天生冇咁既運 輸得多搞到都唔敢買 一唔買又升返

11 - 14

有冇牛牛號,
想執返五格~

不死272

坐緊3格

我都係

不死

睇五分K又牛唔落手

下個月玩牛牛定期權好呢

3點一波上269鳩估
今日我一定唔過
博唔過
不過睇法就熊

逢高加沽popo都識玩，洗撚OT咩

5 分鐘咁派法
好難彈得高..

收到風3點千升
聽日萬升
衣家特價牛
牛 G E L 牛 牛 哈

仲有無極牛玩

玩番日本妹囉

教主啟示 all in

尋日最後一分鍾我係牛左

期26893

9月到呢家買牛日日賺
阿婆都識玩啦係唔係?
美中又有deal briexit又冇事 美國經濟又gogogo
乜都好一定牛3爆上4幻點啦
牛 G E L 牛 牛 哈

3倍身家屌dada?
牛 G E L 牛 牛 哈

嘩 超過上次啟示嘅3幻點

見識到3點魔力未

269都企唔到？

厭了
有無新對象介紹
牛gel

食番幾十點回下氣先

熊熊哈

權太去左邊
好似無見人？

返左屋企？

有
佢今日玩潛水 得閒先上水放低斤量

今日應該係咁多...
五分鐘圖未得. 今日彈唔起..

今日唔排除會造高去造倉..
明天週五半日郁既者..
週線20 MA 27037 , 今日高位27027

聽日高過呢兩個位一定卜返落黎
牛過夜既話都係得27027 ~ (現價黎講得150點)
利誘不大

熊既話冇咁快落..
聽日有27000 左右開淡倉都得

會唔會針了？

期269左
點睇今日收咩？
我估向上收
現貨會269以上收市

燈到唔敢出聲了可能

聽日仲27000即係4頂
你覺得仲有得唔穿？

都三點半囉..
冇時間上啦..
20週線好頂.
26900 左右收都唔定~

佢連報假倉自燈都俾大戶悉穿, 應該唔敢出聲啦

佢好堅強㗎
佢燈咗成個月都仲係到 邊有咁易針

可能比真權太發現左

3:30上到26950好無

一姐....
牛 G E L 牛 牛 哈

好幸運地走到隻牛，唔啦

唔好

27050

可能佢係真大戶 出嚟娛樂下我地啲點心
養肥咗就食我地

熊過

呢個十月好精彩
最多個陣個倉+900%
而家去番0

好大可能!!

牛 G E L 牛 牛 哈

牛大無限大呀
今晚夜期又尋頂
美女一開又爆升
牛 G E L 牛 牛 哈